<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Tech on Jongkonganteros</title>
    <link>https://jongkonganteros.github.io/tags/tech/</link>
    <description>Recent content in Tech on Jongkonganteros</description>
    <image>
      <url>https://jongkonganteros.github.io/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://jongkonganteros.github.io/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 05 Feb 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://jongkonganteros.github.io/tags/tech/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Surprise Your iPhone 7 Plus with iOS 14 - Here&#39;s How to Update Now!</title>
      <link>https://jongkonganteros.github.io/posts/surprise-your-iphone-7-plus-with-ios-14-here-s-how-to-update-now-/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jongkonganteros.github.io/posts/surprise-your-iphone-7-plus-with-ios-14-here-s-how-to-update-now-/</guid>
      <description>Introduction Are you ready to give your iPhone 7 Plus a surprise upgrade? It&amp;rsquo;s time to update to iOS 14, the latest version of Apple&amp;rsquo;s mobile operating system. iOS 14 brings a range of new features, enhanced security, and improved performance to your device. In this blog post, we&amp;rsquo;ll provide a step-by-step guide to updating your iPhone 7 Plus to iOS 14.
Overview of iOS 14 iOS 14 is the fourteenth major release of Apple&amp;rsquo;s mobile operating system.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unglaublich! iPhone 12 mini - Batterie leert sich in nur Minuten!</title>
      <link>https://jongkonganteros.github.io/posts/unglaublich-iphone-12-mini-batterie-leert-sich-in-nur-minuten-/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jongkonganteros.github.io/posts/unglaublich-iphone-12-mini-batterie-leert-sich-in-nur-minuten-/</guid>
      <description>Introduction Der neue iPhone 12 mini ist ein beeindruckendes Smartphone mit vielen Funktionen. Es ist klein und leicht, hat ein schönes Design und ist sehr leistungsstark. Aber ein Problem, das viele iPhone 12 mini-Nutzer berichten, ist, dass die Batterie in nur wenigen Minuten leer ist.
Overview of the iPhone 12 mini Der iPhone 12 mini ist ein kleines und leichtes Smartphone mit einem 5,4-Zoll-Super-Retina-XDR-Display und einer Dual-Kamera. Es ist mit dem neuesten A14 Bionic Chip von Apple ausgestattet, der eine leistungsstarke Leistung bietet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Erfahre jetzt, wann das iPhone SE 3. Generation erscheint!</title>
      <link>https://jongkonganteros.github.io/posts/erfahre-jetzt-wann-das-iphone-se-3-generation-erscheint-/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jongkonganteros.github.io/posts/erfahre-jetzt-wann-das-iphone-se-3-generation-erscheint-/</guid>
      <description>Einführung in das iPhone SE 3. Generation Die Welt wartet gespannt auf das iPhone SE 3. Generation, das neueste Smartphone von Apple. Es wird erwartet, dass es das leistungsstärkste iPhone sein wird, das Apple je auf den Markt gebracht hat. Mit der neuen Technologie, die Apple in das iPhone SE 3. Generation bringen wird, können wir uns auf ein unglaubliches Erlebnis freuen.
Vorhersagen über das iPhone SE 3. Generation Es wird erwartet, dass das iPhone SE 3.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
