<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Design on Jongkonganteros</title>
    <link>https://jongkonganteros.github.io/tags/design/</link>
    <description>Recent content in Design on Jongkonganteros</description>
    <image>
      <url>https://jongkonganteros.github.io/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://jongkonganteros.github.io/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 28 Jan 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://jongkonganteros.github.io/tags/design/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Unglaubliche Ergebnisse: Hier ist der ultimative Testbericht zur iPhone 14 Pro MagSafe Hülle!</title>
      <link>https://jongkonganteros.github.io/posts/unglaubliche-ergebnisse-hier-ist-der-ultimative-testbericht-zur-iphone-14-pro-magsafe-h-lle-/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jongkonganteros.github.io/posts/unglaubliche-ergebnisse-hier-ist-der-ultimative-testbericht-zur-iphone-14-pro-magsafe-h-lle-/</guid>
      <description>Einleitung Die iPhone 14 Pro MagSafe Hülle ist eine der innovativsten Hüllen, die Apple jemals auf den Markt gebracht hat. Sie ist mit der neuen MagSafe-Technologie ausgestattet, die eine einfache und schnelle Montage ermöglicht. Mit der Hülle können Sie Ihr iPhone 14 Pro sicher und stilvoll schützen. In diesem Testbericht werden wir die Funktionen und Vorteile der iPhone 14 Pro MagSafe Hülle untersuchen und Ihnen helfen, die richtige Wahl zu treffen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>You Won&#39;t Believe What This UK Designer Is Doing With iPhone 11 Pro Max Cases!</title>
      <link>https://jongkonganteros.github.io/posts/you-won-t-believe-what-this-uk-designer-is-doing-with-iphone-11-pro-max-cases-/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jongkonganteros.github.io/posts/you-won-t-believe-what-this-uk-designer-is-doing-with-iphone-11-pro-max-cases-/</guid>
      <description>You Won&amp;rsquo;t Believe What This UK Designer Is Doing With iPhone 11 Pro Max Cases! We&amp;rsquo;ve all seen the countless cases available for the iPhone 11 Pro Max, but one UK designer has taken things to the next level. Let&amp;rsquo;s take a closer look at what they&amp;rsquo;re doing and why their cases are so special.
A. Overview of the UK Designer The UK designer in question is none other than Sophia Alexander, a highly-regarded designer who has been creating cases for iPhones for the past two years.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>You Won&#39;t Believe What This UK Designer Just Did With the iPhone 11 Pro Max Case!</title>
      <link>https://jongkonganteros.github.io/posts/you-won-t-believe-what-this-uk-designer-just-did-with-the-iphone-11-pro-max-case-/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jongkonganteros.github.io/posts/you-won-t-believe-what-this-uk-designer-just-did-with-the-iphone-11-pro-max-case-/</guid>
      <description>Introducing the UK Designer and Their New iPhone 11 Pro Max Case We are excited to introduce the new iPhone 11 Pro Max case from UK designer, Jaxon. This case is designed to provide a sleek and stylish look while providing superior protection for your device. The case is made from a durable polycarbonate material and features a unique design that is sure to turn heads.
Overview of the Features of the New Case The case features a unique two-piece construction that provides superior protection from drops and scratches.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Das musst du über die neue durchsichtige iPhone 11 Hülle bei Media Markt wissen!</title>
      <link>https://jongkonganteros.github.io/posts/das-musst-du-ber-die-neue-durchsichtige-iphone-11-h-lle-bei-media-markt-wissen-/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jongkonganteros.github.io/posts/das-musst-du-ber-die-neue-durchsichtige-iphone-11-h-lle-bei-media-markt-wissen-/</guid>
      <description>Die neue durchsichtige iPhone 11 Hülle bei Media Markt Eigenschaften der neuen iPhone 11 Hülle bei Media Markt Die neue durchsichtige iPhone 11 Hülle bei Media Markt bietet ein einzigartiges Design, das Ihr iPhone 11 vor Kratzern und Stößen schützt. Die Hülle ist einfach zu installieren und passt perfekt auf Ihr iPhone 11.
Vor- und Nachteile der neuen iPhone 11 Hülle bei Media Markt Die neue durchsichtige iPhone 11 Hülle bei Media Markt hat einige Vorteile.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Revolutionäres iPhone SE 2020: Erlebe das neue Display!</title>
      <link>https://jongkonganteros.github.io/posts/revolution-res-iphone-se-2020-erlebe-das-neue-display-/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jongkonganteros.github.io/posts/revolution-res-iphone-se-2020-erlebe-das-neue-display-/</guid>
      <description>Einleitung Apple hat gerade das revolutionäre iPhone SE 2020 vorgestellt und es ist ein Muss für jeden Apple-Fan. Mit einem neuen Design, einem brillanten Display und vielen neuen Funktionen wird das iPhone SE 2020 das neue Maß an Smartphone-Technologie setzen.
Revolutionäres iPhone SE 2020 Neues Design Das iPhone SE 2020 hat ein völlig neues Design, das es von anderen iPhones unterscheidet. Es ist kleiner und leichter als die meisten anderen iPhones und hat ein schlankes Profil, das es einfacher macht, es in die Hosentasche zu stecken.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>You Won&#39;t Believe What This NZ Designer is Doing With iPhone 11 Pro Max Cases!</title>
      <link>https://jongkonganteros.github.io/posts/you-won-t-believe-what-this-nz-designer-is-doing-with-iphone-11-pro-max-cases-/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jongkonganteros.github.io/posts/you-won-t-believe-what-this-nz-designer-is-doing-with-iphone-11-pro-max-cases-/</guid>
      <description>Introducing NZ Designer and Their Unique iPhone 11 Pro Max Cases New Zealand designer, William, has been making waves in the tech industry with his unique and innovative iPhone 11 Pro Max cases. His designs are truly one-of-a-kind and have been featured in several high-end fashion magazines, including Vogue and GQ.
William&amp;rsquo;s cases are made from a combination of traditional materials like leather and wood, as well as modern materials like carbon fiber and titanium.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Designe Deine Eigene iPhone 12 Hülle und Sei der Einzige mit Einem Einzigartigen Look!</title>
      <link>https://jongkonganteros.github.io/posts/designe-deine-eigene-iphone-12-h-lle-und-sei-der-einzige-mit-einem-einzigartigen-look-/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jongkonganteros.github.io/posts/designe-deine-eigene-iphone-12-h-lle-und-sei-der-einzige-mit-einem-einzigartigen-look-/</guid>
      <description>Designe Deine Eigene iPhone 12 Hülle und Sei der Einzige mit Einem Einzigartigen Look! Du bist ein iPhone 12 Besitzer und möchtest dein Gerät mit einem einzigartigen Look und einer Hülle versehen, die deinen Stil widerspiegelt? Dann ist die Designe deine eigene iPhone 12 Hülle genau das Richtige für dich!
Eine iPhone 12 Hülle ist ein Schutzgehäuse, das das iPhone vor Kratzern, Stößen und anderen Schäden schützt. Es ist ein einfaches und effektives Mittel, um dein Gerät zu schützen und zu personalisieren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Revolutionäre Neuerung! iPhone 12 kann nun mit einem Klick ausgeschaltet werden!</title>
      <link>https://jongkonganteros.github.io/posts/revolution-re-neuerung-iphone-12-kann-nun-mit-einem-klick-ausgeschaltet-werden-/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jongkonganteros.github.io/posts/revolution-re-neuerung-iphone-12-kann-nun-mit-einem-klick-ausgeschaltet-werden-/</guid>
      <description>#Revolutionäre Neuerung! iPhone 12 kann nun mit einem Klick ausgeschaltet werden!
##Einleitung Apple hat kürzlich eine revolutionäre Neuerung für das iPhone 12 veröffentlicht: Es kann nun mit einem Klick ausgeschaltet werden! Dies ist eine großartige Neuerung für alle iPhone-Nutzer, da sie nun einfacher und schneller ausschalten können.
##Hintergrundinformationen zur Revolutionären Neuerung Diese revolutionäre Neuerung wurde von Apple entwickelt, um die Benutzererfahrung des iPhones 12 zu verbessern. Apple hat eine neue Option namens „Ausschalten“ hinzugefügt, die es den Nutzern ermöglicht, das iPhone 12 mit einem einzigen Klick auszuschalten.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
