<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Kosten on Jongkonganteros</title>
    <link>https://jongkonganteros.github.io/tags/kosten/</link>
    <description>Recent content in Kosten on Jongkonganteros</description>
    <image>
      <url>https://jongkonganteros.github.io/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://jongkonganteros.github.io/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Jan 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://jongkonganteros.github.io/tags/kosten/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>5 Dinge, die du beim Kauf eines gebrauchten iPhone 11 Pro unbedingt beachten musst!</title>
      <link>https://jongkonganteros.github.io/posts/5-dinge-die-du-beim-kauf-eines-gebrauchten-iphone-11-pro-unbedingt-beachten-musst-/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jongkonganteros.github.io/posts/5-dinge-die-du-beim-kauf-eines-gebrauchten-iphone-11-pro-unbedingt-beachten-musst-/</guid>
      <description>5 Dinge, die du beim Kauf eines gebrauchten iPhone 11 Pro unbedingt beachten musst! Es gibt viele Dinge, die du beim Kauf eines gebrauchten iPhone 11 Pro beachten musst. Hier sind einige wichtige Punkte, die du im Auge behalten solltest.
Allgemeine Checkliste A. Prüfen Sie die Seriennummer des Geräts. Diese ist auf der Rückseite des Geräts aufgedruckt. Stellen Sie sicher, dass die Seriennummer des Geräts übereinstimmt.
B. Prüfen Sie den Zustand des Gehäuses.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>So teuer! Finde heraus, wie viel es kostet, das Glas deines iPhone 11 Pro Max auszutauschen!</title>
      <link>https://jongkonganteros.github.io/posts/so-teuer-finde-heraus-wie-viel-es-kostet-das-glas-deines-iphone-11-pro-max-auszutauschen-/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jongkonganteros.github.io/posts/so-teuer-finde-heraus-wie-viel-es-kostet-das-glas-deines-iphone-11-pro-max-auszutauschen-/</guid>
      <description>So teuer! Finde heraus, wie viel es kostet, das Glas deines iPhone 11 Pro Max auszutauschen! Es ist nicht ungewöhnlich, dass das Glas eines iPhone 11 Pro Max beschädigt wird. Ob es sich um einen kleinen Kratzer handelt oder einen größeren Schaden, es kann schwierig sein, herauszufinden, wie viel es kostet, das Glas auszutauschen. In diesem Blogpost werden wir uns die Kosten für den Austausch des Glases des iPhone 11 Pro Max ansehen und einige Faktoren betrachten, die den Preis beeinflussen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
