<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Deals on Jongkonganteros</title>
    <link>https://jongkonganteros.github.io/tags/deals/</link>
    <description>Recent content in Deals on Jongkonganteros</description>
    <image>
      <url>https://jongkonganteros.github.io/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://jongkonganteros.github.io/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 24 Feb 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://jongkonganteros.github.io/tags/deals/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Sensationeller Deal: Jetzt das iPhone 13 Mini ohne Vertrag bei der Telekom kaufen!</title>
      <link>https://jongkonganteros.github.io/posts/sensationeller-deal-jetzt-das-iphone-13-mini-ohne-vertrag-bei-der-telekom-kaufen-/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jongkonganteros.github.io/posts/sensationeller-deal-jetzt-das-iphone-13-mini-ohne-vertrag-bei-der-telekom-kaufen-/</guid>
      <description>Introduction Es ist endlich soweit: Das neue iPhone 13 Mini ist da! Apple hat sich wieder einmal selbst übertroffen und das neueste iPhone 13 Mini ist ein wahrer Augenschmaus. Jetzt ist es bei der Telekom erhältlich – und zwar ohne Vertrag! Ein sensationeller Deal, den man sich nicht entgehen lassen sollte.
Overview of the Deal Das iPhone 13 Mini ist bei der Telekom ohne Vertrag erhältlich. Es kostet €799 und man bekommt einige zusätzliche Vorteile, wie eine Garantieverlängerung und eine kostenlose Rücksendung innerhalb von 14 Tagen, falls man nicht zufrieden ist.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dieser einmalige Deal: Jetzt den iPhone 14 Pro Max 256GB ohne Vertrag kaufen!</title>
      <link>https://jongkonganteros.github.io/posts/dieser-einmalige-deal-jetzt-den-iphone-14-pro-max-256gb-ohne-vertrag-kaufen-/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jongkonganteros.github.io/posts/dieser-einmalige-deal-jetzt-den-iphone-14-pro-max-256gb-ohne-vertrag-kaufen-/</guid>
      <description>Dieser einmalige Deal: Jetzt den iPhone 14 Pro Max 256GB ohne Vertrag kaufen! Es ist endlich da: Der neue iPhone 14 Pro Max 256GB! Dieser beeindruckende neue Smartphone ist das Beste, was Apple zu bieten hat, und jetzt können Sie es kaufen, ohne einen Vertrag abzuschließen. Hier ist ein Überblick über den Deal und was Sie erwarten können.
Überblick über das iPhone 14 Pro Max 256GB Der iPhone 14 Pro Max 256GB ist Apples neuester und bestausgestatteter Smartphone.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Das iPhone 14 Mini bei der Telekom: Der neueste Deal, den Sie nicht verpassen dürfen!</title>
      <link>https://jongkonganteros.github.io/posts/das-iphone-14-mini-bei-der-telekom-der-neueste-deal-den-sie-nicht-verpassen-d-rfen-/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jongkonganteros.github.io/posts/das-iphone-14-mini-bei-der-telekom-der-neueste-deal-den-sie-nicht-verpassen-d-rfen-/</guid>
      <description>Das iPhone 14 Mini bei der Telekom: Der neueste Deal, den Sie nicht verpassen dürfen! Egal, ob Sie auf der Suche nach einem neuen Smartphone sind oder nur auf dem Laufenden bleiben möchten, das iPhone 14 Mini bei der Telekom ist ein Deal, den Sie nicht verpassen sollten. In diesem Blog-Beitrag werden wir uns ansehen, warum das iPhone 14 Mini ein so guter Deal bei der Telekom ist, sowie die technischen Spezifikationen und Kosten, die Sie erwarten können.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>You Won&#39;t Believe What You Can Get With an iPhone 13 Pro Vertrag on Black Friday!</title>
      <link>https://jongkonganteros.github.io/posts/you-won-t-believe-what-you-can-get-with-an-iphone-13-pro-vertrag-on-black-friday-/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jongkonganteros.github.io/posts/you-won-t-believe-what-you-can-get-with-an-iphone-13-pro-vertrag-on-black-friday-/</guid>
      <description>Introduction Black Friday is one of the most exciting times of the year for shoppers. It&amp;rsquo;s a time when retailers offer massive discounts on products and services. This year, Apple has announced an amazing deal on their iPhone 13 Pro Vertrag. In this blog post, we&amp;rsquo;ll take a look at the benefits of getting an iPhone 13 Pro Vertrag on Black Friday and why it&amp;rsquo;s a great idea.
Overview of Black Friday Black Friday has become an annual shopping event that takes place the day after Thanksgiving in the United States.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
