<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Measurement on Jongkonganteros</title>
    <link>https://jongkonganteros.github.io/tags/measurement/</link>
    <description>Recent content in Measurement on Jongkonganteros</description>
    <image>
      <url>https://jongkonganteros.github.io/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://jongkonganteros.github.io/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 24 Nov 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://jongkonganteros.github.io/tags/measurement/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Du wirst überrascht sein, was die iPhone 14 Mini Größe in CM ist!</title>
      <link>https://jongkonganteros.github.io/posts/du-wirst-berrascht-sein-was-die-iphone-14-mini-gr-e-in-cm-ist-/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jongkonganteros.github.io/posts/du-wirst-berrascht-sein-was-die-iphone-14-mini-gr-e-in-cm-ist-/</guid>
      <description>Einführung in die Größe des iPhone 14 Mini Es ist kein Geheimnis, dass iPhones in den letzten Jahren immer größer geworden sind. Mit dem iPhone 14 Mini ist Apple jedoch einen Schritt zurückgegangen und hat ein kleineres Modell auf den Markt gebracht. Doch wie groß ist das iPhone 14 Mini eigentlich?
Warum ist es wichtig, die Größe des iPhone 14 Mini zu kennen? Es ist wichtig, die Größe des iPhone 14 Mini zu kennen, da diese darüber entscheidet, wie gut man es in der Hand halten kann und wie bequem es in die Hosentasche passt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dieses iPhone 14 Mini ist nur so groß wie ein Daumen - erfahre hier, wie groß es in cm ist!</title>
      <link>https://jongkonganteros.github.io/posts/dieses-iphone-14-mini-ist-nur-so-gro-wie-ein-daumen-erfahre-hier-wie-gro-es-in-cm-ist-/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jongkonganteros.github.io/posts/dieses-iphone-14-mini-ist-nur-so-gro-wie-ein-daumen-erfahre-hier-wie-gro-es-in-cm-ist-/</guid>
      <description>Einleitung Das iPhone 14 Mini ist ein neues Smartphone, das Apple im Jahr 2021 vorgestellt hat. Es ist ein kleines und leistungsstarkes Gerät, das in einem kompakten Gehäuse untergebracht ist. Viele Menschen fragen sich: Wie groß ist das iPhone 14 Mini in cm? In diesem Blogpost werden wir versuchen, diese Frage zu beantworten.
Größe des iPhone 14 Mini Wie groß ist das iPhone 14 Mini in cm? Das iPhone 14 Mini ist nur so groß wie ein Daumen und misst 8,5 cm in der Breite, 16,5 cm in der Höhe und 7,3 mm in der Tiefe.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
