<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>iPhone Reparatur on Jongkonganteros</title>
    <link>https://jongkonganteros.github.io/tags/iphone-reparatur/</link>
    <description>Recent content in iPhone Reparatur on Jongkonganteros</description>
    <image>
      <url>https://jongkonganteros.github.io/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://jongkonganteros.github.io/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Jan 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://jongkonganteros.github.io/tags/iphone-reparatur/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>So Einfach! Hier ist der Trick, wie du deinen iPhone SE 2016 Akku ganz einfach bei Media Markt tauschen kannst!</title>
      <link>https://jongkonganteros.github.io/posts/so-einfach-hier-ist-der-trick-wie-du-deinen-iphone-se-2016-akku-ganz-einfach-bei-media-markt-tauschen-kannst-/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jongkonganteros.github.io/posts/so-einfach-hier-ist-der-trick-wie-du-deinen-iphone-se-2016-akku-ganz-einfach-bei-media-markt-tauschen-kannst-/</guid>
      <description>So einfach: iPhone SE 2016 Akku bei Media Markt tauschenWarum du deinen iPhone SE 2016 Akku bei Media Markt tauschen solltestDu hast dein iPhone SE 2016 schon eine Weile und der Akku ist vielleicht nicht mehr so gut wie am Anfang. Es gibt viele Gründe, warum du deinen iPhone SE 2016 Akku bei Media Markt tauschen solltest.
Erstens, Media Markt bietet eine Garantie auf den neuen Akku. So kannst du sicher sein, dass du ein hochwertiges Produkt erhältst.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>So teuer! Finde heraus, wie viel es kostet, das Glas deines iPhone 11 Pro Max auszutauschen!</title>
      <link>https://jongkonganteros.github.io/posts/so-teuer-finde-heraus-wie-viel-es-kostet-das-glas-deines-iphone-11-pro-max-auszutauschen-/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jongkonganteros.github.io/posts/so-teuer-finde-heraus-wie-viel-es-kostet-das-glas-deines-iphone-11-pro-max-auszutauschen-/</guid>
      <description>So teuer! Finde heraus, wie viel es kostet, das Glas deines iPhone 11 Pro Max auszutauschen! Es ist nicht ungewöhnlich, dass das Glas eines iPhone 11 Pro Max beschädigt wird. Ob es sich um einen kleinen Kratzer handelt oder einen größeren Schaden, es kann schwierig sein, herauszufinden, wie viel es kostet, das Glas auszutauschen. In diesem Blogpost werden wir uns die Kosten für den Austausch des Glases des iPhone 11 Pro Max ansehen und einige Faktoren betrachten, die den Preis beeinflussen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
