<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Technische Spezifikationen on Jongkonganteros</title>
    <link>https://jongkonganteros.github.io/tags/technische-spezifikationen/</link>
    <description>Recent content in Technische Spezifikationen on Jongkonganteros</description>
    <image>
      <url>https://jongkonganteros.github.io/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://jongkonganteros.github.io/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 26 Feb 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://jongkonganteros.github.io/tags/technische-spezifikationen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Das musst du über den neuen Akku des iPhone 12 Pro wissen - Hier sind die Kosten!</title>
      <link>https://jongkonganteros.github.io/posts/das-musst-du-ber-den-neuen-akku-des-iphone-12-pro-wissen-hier-sind-die-kosten-/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jongkonganteros.github.io/posts/das-musst-du-ber-den-neuen-akku-des-iphone-12-pro-wissen-hier-sind-die-kosten-/</guid>
      <description>Allgemeine Informationen über den neuen iPhone 12 Pro Akku Der neue iPhone 12 Pro Akku ist ein leistungsstarker Akku, der speziell für iPhones entwickelt wurde. Er ist kompatibel mit dem iPhone 12 Pro und bietet eine längere Akkulaufzeit als sein Vorgänger. Der neue Akku ist auch leichter und kompakter als sein Vorgänger, was ihn zu einer attraktiven Option für alle iPhone-Nutzer macht.
Was ist der neue iPhone 12 Pro Akku? Der neue iPhone 12 Pro Akku ist ein Lithium-Ionen-Akku, der speziell für das iPhone 12 Pro entwickelt wurde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Das musst du über den neuen iPhone 12 Pro Max ohne Vertrag bei Saturn wissen!</title>
      <link>https://jongkonganteros.github.io/posts/das-musst-du-ber-den-neuen-iphone-12-pro-max-ohne-vertrag-bei-saturn-wissen-/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jongkonganteros.github.io/posts/das-musst-du-ber-den-neuen-iphone-12-pro-max-ohne-vertrag-bei-saturn-wissen-/</guid>
      <description>Der neue iPhone 12 Pro Max ohne Vertrag bei Saturn - ein Blick auf den Preis und die Verfügbarkeit Der neue iPhone 12 Pro Max ohne Vertrag bei Saturn ist jetzt erhältlich. Der Preis beträgt 1.099 Euro. Derzeit ist es nur bei Saturn erhältlich, aber es wird auch bald bei anderen Einzelhändlern verfügbar sein.
Spezifikationen und Funktionen des iPhone 12 Pro Max Der neue iPhone 12 Pro Max ist ein echtes High-End-Gerät mit einem 6,7-Zoll-Super-Retina-XDR-Display, das eine Auflösung von 2.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
